［有圖］阿伯對姜濤

究竟阿伯諗緊乜，係咪覺得搵返後生幅相

舊相好